不得不承認 香港而家最高話事人係林志偉大總統

佢早幾日出聲放行黑警可以開槍 黑警就放心開

條友係北京閱緊兵

你見佢第一個曱甴論就知佢係黨員啦

佢一早出左批文比黑警開槍

有林志偉香港國國家主席指令
邊有狗會唔聽

林志偉大總統

盧偉聰條撚樣失左蹤咁 出黎見人都係冇野講

Lm

林志偉：行政長官可以發出宵禁令或宣布任何地區為禁區